<resources>
    <string name="app_name">w6_4</string>

    <!-- 액티비티 이름 -->

    <string name="app_name1">act 1</string>
    <string name="app_name2">act 2</string>
    <string name="app_name3">act 3</string>

    <!-- 액션 바 메뉴 아이템 -->
    <string name="action_settings1">화면 1</string>
    <string name="action_settings2">화면 2</string>
    <string name="action_settings3">화면 3</string>

<!--    <string name="action_settings3">인물 정보</string>-->
<!--    <string name="action_settings4">삭제</string>-->
<!--    <string name="action_settings5">수정</string>-->
    <string name="mobile_info">삼성 모바일공학전공은 글로벌 리더 기업인 삼성전자와 경북대학교 IT대학 전자공학부가 힘을 합쳐
        세계를 이끌어갈 차세대 인재 양성을 위해 설립한 ‘채용조건형 계약학과’입니다.\n\n


삼성 모바일공학전공은 재학생들에게 많은 혜택을 제공하고 있습니다.
        ‘채용조건형 계약학과’의 특성에 따라 최소 채용 절차 통과자에 한하여 삼성전자 무선사업부 채용이 보장되고 일정 요건을 충족하는 경우 4년간 등록금을 전액 지원합니다.
        4학년 첫 학기에는 삼성전자에서 인턴활동 기회를 제공함으로써 실무 경험을 쌓을 수 있습니다. \n\n

        이 밖에 기숙사비 일부 지원, 삼성전자 신제품 개발과정 참여,
        우수학생 해외연수 기회 제공 등 다양한 혜택을 제공하여 재학생들이 학업에 집중하고 역량을 향상시킬 수 있도록 면학 분위기를 조성합니다.

삼성 모바일공학전공은 학생들이 글로벌 인재로 성장할 수 있도록 특성화된 교육을 시행하고 있습니다. </string>



    <string name="mobile_info2">삼성 모바일공학전공은 글로벌 리더 기업인 삼성전자와 경북대학교 IT대학 전자공학부가 힘을 합쳐 세계를 이끌어갈 차세대 인재 양성을 위해 설립한 ‘채용조건형 계약학과’입니다.

삼성 모바일공학전공은 재학생들에게 많은 혜택을 제공하고 있습니다. ‘채용조건형 계약학과’의 특성에 따라 최소 채용 절차 통과자에 한하여 삼성전자 무선사업부 채용이 보장되고 일정 요건을 충족하는 경우 4년간 등록금을 전액 지원합니다. 4학년 첫 학기에는 삼성전자에서 인턴활동 기회를 제공함으로써 실무 경험을 쌓을 수 있습니다. 이 밖에 기숙사비 일부 지원, 삼성전자 신제품 개발과정 참여, 우수학생 해외연수 기회 제공 등 다양한 혜택을 제공하여 재학생들이 학업에 집중하고 역량을 향상시킬 수 있도록 면학 분위기를 조성합니다.

삼성 모바일공학전공은 학생들이 글로벌 인재로 성장할 수 있도록 특성화된 교육을 시행하고 있습니다. 삼성전자 현직 임직원분들을 수시로 초빙하여 그분들의 노하우와 최신 IT 기술을 전수하고 있으며, 원어민과의 회화를 통해 글로벌 인재의 기본 소양인 영어회화 능력 향상에 도움을 주고 있습니다. 이에 더해, 국내외 우수 IT전시회 참관을 지원하고 인문학 캠프를 통해 인문학적 소양을 갖춘 엔지니어를 양성하기 위해 노력하고 있습니다.

삼성 모바일공학전공은 글로벌 IT 인재 양성을 목표로 잠재력을 갖춘 학생을 발굴하기 위해 노력하고 있습니다. 대학 진학에 관심이 많은 고교생들을 위해 학교를 방문하여 모바일공학전공과 IT에 대한 특강을 제공합니다. 특강에는 재학생을 동반하여 고교생들이 가지는 궁금증을 같은 눈높이에서 해소할 수 있도록 소통의 시간도 마련하고 있습니다.

삼성 모바일공학전공은 누구에게나 열려있습니다. 대학 진학을 목표하는 학생 또는 학부모 모두와 소통할 준비가 되어있습니다. 관심이 있는 분들은 모바일공학전공 대표 전화번호 또는 메일로 문의주시면 친절하게 응대하겠습니다.

삼성 모바일공학전공은 현재에 안주하지 않고 더 발전하기 위해 노력하고 있습니다. 학생들을 글로벌 인재로 양성하기 위해 다양한 기회를 제공하고 지원을 아끼지 않고 있습니다. 우수한 인재들의 노력과 인재들을 지원하기 위한 모바일공학전공의 노력이 글로벌 인재 양성이라는 결실을 맺을 것임을 확신합니다.</string>
</resources>